政府帶頭罷工，你唔係仲返工呀 ?

政府宣布各部門在農曆新年假期後實施特別上班安排，除了提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在假期後無需返回寫字樓辦公，而是留在家中工作。

政府發言人表示，有關安排是為了盡量減低疫情在社區擴散的風險，安排暫定實行至下月2日，政府屆時會再檢視情況，並呼籲私人機構在可行情況下，作類似安排。

今次應該不論黃藍，都應該罷工/停工

全港罷工

糧照出

港共正仆街